人生所有野都係一場賭注

一係得一係唔得
無100%既得
讀書都係 你讀書只係增加緊考高分既成功率
唔會100%考到
識到個女仔 你仲要唔知佢會唔會真心對你
又係一場賭注
去到見工 入唔入到間公司做又係一場賭注
所以調番轉黎講 無100%無可能既野
如果見到依個PO既巴絲 咁岩猶豫緊既話
放膽去做吧 因為依個世界無100%既得都唔得
但有試過 就唔會後悔 對得住自己

有錢就咩都得

好努力讀書 終於考上醫科 出黎撈左十幾年 有樓有車
同中學同學出黎食飯 聽見人地幾十歲人仲係得兩萬蚊一個月 心中暗暗恥笑
散席時對方話順路車埋你走 點知拎車果陣人地原來係渣跑車
努力左半世人 原來都唔夠人地當時中5畢業果陣中左6合彩咁輕鬆
屌你老母
利申：真人真事 無意中聽到

又點呀臭G

系 咁姐系買大波定細波

廢話
如果人生有100%咪全世界既人都一樣？
無高高低低就唔係人生啦

係一場賭注

咁味要賭博囉所以

唔知

看破紅塵

勁到。。。

無錯

賭輸左可以點做。。。

再賭過

無晒本呢？

有咩唔輸得？最多輸埋條命

手足唔好做傻事。。。

不安

你燈。。

樓主唔好做傻事